好既唔學，唔好既學足

人地澳門就考慮立法打風唔畀開賭場
香港就話打風都好多人要返工，所以打完風唔應該停工，僱主同僱員互讓互諒係最適合

唔好話咩r假，個問題係無巴士，紅van的士就禁住黎搶，港鐵又唔係站站停到，大把人卡住喺大圍沙田，就算你有車都唔係想去邊就去邊，山路行唔到，隧道又塞爆